[又失分]般尼茅夫 對 利物浦

星期日晚12:30

屌你老母

屌你老母垃圾利

全部撐老母既要死

執左佢啦利物浦

收皮啦去

ibe終於要入波

佢到而家都未入過波？

未入過利記

前利鏟草

又西時間

4-3

希望今場好好地 都話咪撚丁班波嫁啦 一丁就出事

利撚一日未拎盃 都唔丁得
所以戒番幾十年

個個踢曬先到我地

目睹其他隊贏曬
再見證利三連和

又連和

今場輸啦

保丹ching又撚狗

佢地真係好撚ON9

你都撚左佢地成個星期🤔

本身都想唔再撚, 但見到史雲斯果個POST D 獌狗氣燄到, 即時開個POST 阻佢地打J

Ching hi ball

Ching ho ball

ching no ball

Ching has many girls balls

ching has fat chai ball

好仆街

發現我琴日冇推Po ， 利po就沉曬底

去到今朝先開到新POST

呢排都會少推 ， gta有新打劫任

fifa利我利未拎英超都唔好玩新GAME

fifa辣剎game , d球證黑過獌狗

轉PES

Exam period 好難捱
個個捱夜打機我捱夜溫書

我唔玩單機

學生哥加油

努力讀啦 ， 讀完再玩讀完有撚得你玩咩 ， 出去努力做野啦

Year end前請左三日假休息
連放五日好爽

去完利市再返黎都得

FIFA 17果陣 ， 班fd已經話年年fifa好on9 , 隻game又垃圾 ， 下年轉 2k , 今年開頭真係買左2k啦 ， 玩左兩日 ， 個個死死地氣番去買fifa18

我無轉過FIFA

呀媽說：

幻b園 > 入小學有排你玩啦
小學> 入中學有排你玩啦
中學 > 入到大學有排你玩啦
大學 > 出到社會賺到錢咩都有得你玩啦
出到社會> 草到錢退左休有排你歎啦
退休 > 下世再黎過

但pes多數單機 ， 細個玩到呢加真係好悶了

屌你老味

呢個世界根本呃人

還掂都辛苦 ， 做自己鍾意做既野 辛苦得黎都開心

呢加個個都靜係掛住讀書 ， 做第二d野 可能會係一通出路 ， 冇人同你爭

好似你條契弟咁日日飛？

每次飛前既辛苦 ， 你睇唔到炸

same

Quick word on the crowd last night. Was sat in the Upper Main, the sheer constant negativity was unreal. Booing and shouting and Karius every time he touched the ball. Moaning every time a player passes sideways. We honestly make it harder for our own team.

利po多大學生 呢個禮拜靜到

利po多90後

隊波都靜

祼考左科IM
準備祼考哂佢

回家了

爽一個月
哭喪成個sem2

好波

回 ？ 佢上場直播推左唔知有冇兩頁

真

Any example

警察人工又加左 ？ 咁快入職有二萬三

冇危險 仲有穏定人工

利事好悶

屌佢老母警犬 最撚憎

ptbf

講真我上年去朝聖覺得利市好行過london
野又集中d 人又nice d 住又平d 又有波睇

向自己興趣發展 ， 唔好盲追上大學， 讀自己唔想要既野

PS4 Fifa 449
買唔買好

唔讀做唔到
學位是入場券

liverpool one 同埋個污水海

唔好

買10蚊燈死猁先

上Facebook 二手市場 等人放二手啦

好多學識要入到去先可以有方法學習到

咁多年黎打利記都係大巴加燒味就搞掂
而家仲多個炸彈比人引爆

對大巴陣，其中兩個方法係，高波同埋遠射，呢兩樣我地可以講話冇，除咗古有少少古一招，屌簡有少少遠射同頭槌，但兩個都走lu 利真可憐，教練又冇戰術，fsg又唔買貴嘅人
DLLM

今年好多時都入到大巴波
係守唔到完場

好掛住s7破大巴法

戰犯：迪贊老虎撚

垃圾利 上年對般茅冇攞過3分

射落人地隻手大法

Yes
已經三次將領先優勢瓦解

敵讚老虎撚

全部比晒Fap4 自己黎？

我dllm ar

點解依家d男人連一隻apple watch都唔肯送？
又話交換聖誕節禮物，我咪直接話想要隻apple watch囉，點知佢就話咁貴？我諗住送公仔俾你咋喎，公仔我自己買都得啦，洗唔洗你送呀？😓

你話駁腳後上 其實米拿老母軒達臣唔係做唔到 真係覺得高普比指示有問題

G

完sem

Albert Dock吹風好正喎

味又係毒係屋企

你日日都比啲女人咁厭棄真係好撚慘

睇你咩質素啦 ， 咁你質素係只值隻公仔

咁你既質素連粒屎也不如

咁你送咩俾對方呀?

男友比左張信用卡我叫我自己買😝

一d冬季轉會消息都冇

唔買人了

Bournemouth manager Eddie Howe on Jürgen Klopp: “I can only go from personal experience and from the game here last year when we beat them I thought he was very good in that moment which is the most difficult for a manager when your team has just lost."

Howe on Klopp: “He acted with real class and showed real personal qualities. I’m full of admiration for him as a man and how he coaches his team."

Howe on Liverpool: "They have added quality, they’ve got a well-known attack with pace, technique and movement. I think they are a formidable outfit at the moment. They are a very strong team this year and they are getting better and improving all the time.”

Andy Robertson believes Liverpool are refocused and ready to get back to winning ways at AFC Bournemouth on Sunday. (@LFC)

Robertson on Klopp: "If there is anybody that is going to get us up and going again it is him."

Robertson on Klopp: "If there is anybody that is going to get us up and going again it is him."

Diego Simeone has confirmed that Antoine Griezmann will be allowed to leave Atletico Madrid: skysports.tv/Fv8bmj

去獌？

垃圾利

Dominic Solanke has detailed how Roberto Firmino is helping guide him through the process of learning to play as a striker for Jürgen Klopp’s Liverpool. (@LFC)

Solanke on Firmino: “In the games it’s good to speak. He’ll tell me, like he did when we played at Stoke - he always gave me little movements and stuff that I needed to do to help us both."

Solanke on Firmino: “In the games it’s good to speak. He’ll tell me, like he did when we played at Stoke - he always gave me little movements and stuff that I needed to do to help us both."

邊有人同女仔咁計較架 好cheap 囉😒

😧

臭g

唔好教壞人啦
人地要學射波 身位
你就教佢防守

我係女都睇唔過眼了

香港玩撚完

度度都一樣

佢咪醒 學射波身位容乜易俾人搶咗個正選位

e kid 首新歌 咸左😭

古 費2個入選r聯最佳11人

唉

分組賽

link?

何事我每次都不知不覺越來越想你?

巴仔孖寶

冬天該很好 你若尚在場
天空多灰 我們亦放亮
一起坐坐談談來日動向
漠視外間低溫 這樣唱
😢

沙拿呢

有無ut jj想換salah

做香港人真係身心都好攰

做香港利迷仲攰

沙拿贏potm冇人講？

唔買和對唔住自己

哪有錢

拎左又輸
唔拎都係輸
有咩好講

屌你老母梁耀忠千古罪人

成班飯民都係

一拎左果個月一定會係咁失分
文尼拎左 9月收左皮
捱到10月先開始回氣
11月先屌得住
跟住沙律拎完兩連和

絕望 從今起咩新聞都唔睇

skipper又skip training

good news

原來冇
片頭有佢

移民

有train都可以踢後備 不過上場休左 今場唔出都唔得了

每個地方或多或少都有自己問題
可能唔同情況

竟然無沙拿

三千有無得屌
無就收收皮先

我係基督徒🤗
正常男人一個月洗幾千送小禮物好正常啦
仲中學生咩 🙄

哪有錢移民

"Adam is back in full and normal training," Klopp told a news conference on Friday. "If nothing changed since yesterday then he will be ready for the squad at least.

"[Alberto Moreno] has no chance for Sunday. I saw him yesterday on the bike -- good, but not good enough. And Simon [Mignolet] is OK again."

"Daniel, we have to wait [to see] how he improved since yesterday," Klopp said. "[We have] a few little things, with Joe, knocks from the game.

"Joe had a little bit before, that's why we left him out. But he should be OK. Millie and Robbo, a few knocks from the game, should be OK."

"From a neutral point of view, it's good to see," the Reds boss said of City. "But it's not our situation. We have to sort our own things and that's what we are doing.

"Nine days ago we were flying and now I look in your eyes and I see, obviously, we have real problems. It's like it is. Everything is quick in this world in the moment.

"We will try again. I saw Bournemouth against United and couldn't see the biggest difference to our game with West Brom, for example.

"United won it, or Bournemouth lost it. They [Bournemouth] had a proper performance. It was really good how they played -- clear structure, 4-4-2, good defending, good football-playing team."

"We think all the time about this," he said. "It's not only the January window, the summer window is coming as well, so we have to prepare for things like this with scouting and stuff like this.

"But [I have] nothing to say about them."

[處境題] 如果你係個新上任嘅領隊 你會點處置隊中深得民心但冇球技嘅隊長?

推

意大利傳媒話下體會confirm利有性趣買佢地既克羅地亞右閘

起身扑野啦！！！！～～～

叫fsg買基沙文啦

Klopp on Lallana: “When you see Adam training you think ‘Wow!’ You know the quality that he will bring. It is all about the problem of getting him into a rhythm."

Klopp on Lallana: “He covers big distances and is very important for pressing. A lot of things we have missed but without him we did well. Having him back from injury is fantastic."

落力利物浦～

得不到分數

生活正常番味

買多件老虎翻黎就仆街

問題係果4件要有空間先發揮到
要贏
就要比對方攻
宜家兩邊閘位未夠 level 比斜線文沙落底點破大巴
只有鳩猜

又變性

佢扯唔起了 ， 唔變唔得

對腳長期冇得做運動肯定又白又滑

呢個算係傳得勁
係咪想將Gomez移入中間？

買VVD未

鏝都想買 利點夠人爭

買後防，買防中，買隊長啦好嗎

好

幾多m?買埋c蒙尼 叫廢中行開

支持

廢中話第3年會爭冠 咁而家係第幾年
同埋今季爭緊咩

攞左冠了

係bo 拎左英超

Mane 同 salah爭ball踢

過去就有冠軍拎
好吸引

希望vvd真利

一月先行到路

肌肉萎縮

有實力嘅洗撚luck 咩
唔通曼城咁勁全靠運氣
唯一唔好運就係俾fsg 收購咗

全靠就唔係
鏝今季啲 ｛運｝唔係講笑
最記得補8分鐘比丁力絕殺

利記補8分鐘就比人絕殺

講野越黎越似摩狗咁乞我憎

Facebook post 以前呀蘇炒熱刺條片
5球有3球都係神軒插前得返黎
而家

今季拎硬歐聯
大家比D耐性等下就OK了

好羡慕阿狗有得賣隊長

賣軒 可以買who？

今年係第2年

買kane過黎做隊長
又係英人岩晒

買美欺好過啦
做過國家隊隊長 有經驗
依家個陣就係差佢分波

講d野似似地渣sir比人炒個陣

留哂名睇垃圾利冇前四 繼續惡性循環 冇球員想黎冇成績 又換教練

想講句 個領隊都係咁諗 真係爭唔落

bring back rafa

好似係4-5年 不過睇唔到有希望

唔比人拆骨就係

fsg: 唔拆骨點買新人 古簡一定要走!!

首要有邊間球會肯接手軒

紐卡素咪又係咁柒

個個都丁舊人
想當年肥賓又咪係比人屌走
未比高普多一年幾時間囉
三年後再屌都唔遲啦
班大帝心急到死
換教練就有英超咩

唔講拆骨
球會同球迷有冇耐性俾領隊執好埋條中軸線同俾後生仔上位，高普可唔可以保持到費綿奴同非洲孖寶嘅狀態，都係問題

以果班人腳黎講
紐卡素其實踢得幾好

高解班區一分炸喎

話newcastle踢得好同廢中話踢得好但失分有咩分別

屌你老母 廢中 真係未見過領隊場場都賴運氣 唔識教就咪撚教啦食屎狗

比左成年佢搞掂個中堅位
結果係點唔洗我講啦

廢中

top five ar

咁搞法，廢中買完基達都冇得佢用

買人要一擊即中

佢仲賴緊運氣 應該真心覺得自己無問題 唔似得多仔果陣自己識辭職

坦白講 佢冇乜問題
但係呈現比外界既感覺係
佢同球隊都突破唔到

覺得球員問題多d
如果中場係kante+keita+coutinho 就正

唔會有咁既可能

Kante

下星期去朝聖

乜撚都反一餐
又唔諗自己隊波啲人腳同班主

點解啲人成日覺得利迷會想熱刺驘
明明就好鏝城驘

般尼仲排得高過利物浦啦 人地有咩球員啊

奪冠牙

高普：「我們與RB萊比錫有協議，拿比基達將會於今季完結後，才加盟利物浦，而不是下個月，我們沒有將他提前帶到晏菲路的打算。」

預左

廢中都係打份工啫，講真心話博炒咩

有神鋒chris wood 啊😉

我地有fap4 仲屈啦

唔係利高一級咩

打丁就有你份

今日全日拍拖 冇時間上黎9up😂

對史雲生坐KOP
希望打得好d la

kop 要加錢 ， 重要唔知靚唔靚位 ， 所以我買左 anfield road果邊

btk廢到

塞住個耳仔係咩意思

利po

靜啦

有態到頂埋自己龍

BTK差D梅開二度

chillwell 廢過robertson

陳柏乳 呢個look 好靚仔

Liverpool FC - Liverpool Echo 指出，塞爾維亞中場古積接近於下個月，以借將身份離隊，其潛在下家包括白禮頓和阿士東維拉。

借下借下就玩完

Ching覺得鏝定熱贏

留喺度都唔會有機會出場

古積個樣on99 咁 ， 但一定會勁過軒

lovren成日同佢同mkv一齊
最好3個一齊走

勁過老母

埋得儒夫堆多

燈到BTK 一goal 一assist

巴爾幹幫

燈神你好

比Ching都唔夠你嚟

不過Btk唔算燈啦 場場都有人笑佢廢

我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎
怎麼你眼裡只得他

李城真係西波，明明個勢咁勁呢場主場輸

回頭望 伴你走 從來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火 沿途為何沒愛河

blk 廢姐

一陣鏝個不敗金身就要比人破左

今晚做7弟

Oh my Crystal 她早知我好

聽日都係凶多吉少

李城炸糊再紅一個

Lonely Christmas

幾難喎

cls , 糖妹高到

you'll never wank alone 😞

又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕 我單身派對

BTK 咁都唔入

睇tvb la 重睇西波

利拎英超先定擺脫單身先

bad taste

想知大家平安夜去酒店慶祝係book左先定係早時慶祝walkin入
Book定先又驚比女女話我早有預謀
Walkin又怕冇位 好矛盾

屌 係咁打錯搞到1999 sor

聽多d 歌 ，你地聖誔有多d歌叫春牙

你唔book 唔洗諗有房啦

唔覺好難聽咩

野戰啦 diu

hana幾正

野戰 我驚都冇位

陳慧嫻咁既年紀仲又唱又跳

想扑野都唔使手震呀

聖誕咁凍, 都係唔出街冬眠算

絲柯打 最後十日清貨 ， 又話拆 ， 拆極都重係到

大家買定套定點？我都驚比女女話我有預謀

兔妹

聖誕扑到既機會極低啦

比人覺有預謀

唔book定 ， 一定冇地方扑

沙鳩入波

番來啦 沙鳩

學神回家吧

得番一個星期 ， 重係得一舊腹G

米芝蓮揮手區

睇下VVD可唔可以完封摩拉達
咁就知VVD夠唔夠料踢利記

肥兔

死傻鳩睇tvb我屌你老母

學神是無辜的

達仔後備，改完封世三

天氣凍成日打beeno

人地morata 都後備 我地j緊人地幼幼棄將 solanke

vvd後備

cam man

唔夠料踢利記
呢件垃圾只夠班去曼城痴冠

有腳嘅都夠料頂走老虎

唔弱雞 咪嘴

走啦 冇人睇tvb牙

阿記D新仔咁勁

冇人愛國

阿記1-0

降班啦 死紐狗

肥賓帶得唔差都講得出

willian

和到利記就帶得唔差了

朋友隊半場領先2球屈仔

堆 英超老屎忽教護級時ok

學神隊水晶宮上到14定15
椰子又連續2場 和到 攞到2分
大 sam
柏祖

共通點 是呢幾條友 極保守

我利對呢幾隊友都係失分多

全世界都撚波，得利

今個星期有熱狗陪

得鏝陪就好笑

上場都嬴唔到 唔係諗前4呀

全力同般尼爭打歐霸

賓賓近8場
1和7負

7弟垃圾利 熟悉嘅位置

上年搶左我曼同我阿個位 唔洗還

Juventus are hugely confident of recruiting Emre Can as a free agent as they have guaranteed him a starting role as their midfield controller and are understood to have offered him a package placing him amongst their highest earners, writes @MelissaReddy_

等睇蛆之後走數

Philippe Coutinho reveals all about his Liverpool teammates and provides an interesting answer when asked who is the worst dresser! (@LivEchoLFC)

Coutinho on the funny man at Liverpool: "Wijnaldum always tries to make some jokes in the dressing room. He always tries to speak Portuguese or Spanish with us and dances."

Coutinho on the worst dresser at Liverpool: "That's easy, Dejan Lovren! He always wears s*** clothes! How can I say? Bad clothes."

Jordon Ibe on Klopp: “He’s a really good manager, one to one. He gives players confidence, he makes you feel very important. Whether you’re a player coming on from the bench or whether you’re a starter. Everyone feels the same. So I give him credit for that."

The Liverpool boss confirmed that Mignolet will return to the side at the Vitality Stadium on Sunday.

Klopp: “Adam is back in full and normal training; if nothing changed since yesterday then he will be ready for the squad at least

“Joel is on a good way, running outside. Not available for the weekend, of course. The same for Clyney.”

“Daniel, we have to wait to see how he improved since yesterday. We have a few little things, with Joe Gomez, knocks from the game. Joe had a little bit before, that’s why we left him out. But he should be OK.”

“Millie and Robbo, a few knocks from the game, should be OK.”

椰子隊波好爭氣

祖記D食腦波會用個無腦既人做中場正選？

阿記就黎要輸咁

和到先算啦

排第7了

炒得高普未

希望熱狗失分

搞咩呢到冇哂人？

球隊成績差唔好, 球迷走人

垃圾球迷

要寫paper呀

熱狗輸，我地贏的話，可以升返第四
（不過冇可能，對般尼茅夫輸緊 ）

連跌落降班區既西波朗都贏唔到

派左uc過去般尼茅夫, 希望佢地識做

CLS個幾腳同埋kdb

波都入唔到

好撚凍

打到傑志對流浪咁，痴線

屌

Kdb 開腳罰球落點都好撚正

冇左施華差D, 根度簡唔夠施華黎

今晚捱左夜, 聽日場夜波放棄了

呢場都精彩過聽晚

當我冇講過

比清
根度簡入波

根度簡

痴撚線

可以冇人mark佢

利式防守

比清功力仍在

得閒又提下，kdb係利迷

15倍首名入球，講早d啊嘛屌你

阿古路都係利迷

神軒係魚拉突

25軒

tripper完全搞唔掂sane

rose都搞唔掂250

Sane咁勁，
點解出脆皮都唔用aurier

Sane幾好j

咁推人 用上星期把尺 要比12m

熱狗對閘出波曳到

Lovren 樣柒

250真係垃圾黎

250

250把握力
KDB直線靚到

神軒果球都係啦

250 真係成唔到大戲

英文評術都係咁講

臭熱狗，還返個第四出嚟

根度簡幾勁喎

熱輸都唔覺我到會贏

kdb比波真係痴線

迪布尼D長傳真係勁過神軒

完全唔同層次都比較

屌你

Kdb 一個轉邊幾爽

睇下我地隊個隊長

屌你同神軒比 係咪on9

Kdb比啲波真心痴線

都有，不過球速好慢，對面企好哂位守

正常人健全有兩腳,都唔會踢波差過

但kdb回傳同橫傳唔夠我軒勁

KDB英超第一中場

神軒會望到

但冇技術去交到同冇膽放個波上去

神軒one touch彈橫勁到

覺得軒帶唔到波/長傳係因為佢個怪雞跑姿對粒波控制得唔好

tripper又扮傷笠水唔踢了

射波都係啦

神軒 安利簡 米拿老母
前六邊隊中場夠我地廢

你班hihi忍下口好喎

簡尼 果少少位都射到咁靚

日日都反 架喇

隔離反山反到落標題
即討反兩句唔係好過份姐

但係kdb係國家隊又做唔到呢啲嘢

大鳩魚:迪布尼幾斯文
迪布尼: Fuck off

神軒 vs kdb
直線：神軒(軒式手術刀)
遠射：神軒(對車重炮)
感染力：神軒(軒式手指指)
後場調度：神軒(唔洗解釋啦)
後上把握力：kdb(比你贏返次)

哥帥教D人走位企位好好多

就算kdb黎到利記, 前面冇人走位
佢可能都變神軒上身

鏝防守靠犯規黎減少出錯

迪布尼D迫搶仲勁過神軒

我地都係，不過係禁區入面

利成日都唔識醒目地犯規

比清

Lulu算唔算

佢輸禁區頂罰球比人追平

呢d咪就係唔醒目咁犯規

kaned射門觸角
冇乜空間又冇得推順d射波都咁有威脅

艾達臣d龍門球好準

我地得件水貨

MMA熱又番黎

鏝d進攻好有層次，長短都有，d球員會逐個逐個輪流插入去又走返出黎，另一個又插入去

哥狗教意識 球員有能力執行到 仲有咩好講

屌啦轉守為攻撚次都見到費奴組織。

其實佢打防中有得諗 屌打中場班廢物

除左啦子其他中場冇組織能力
高普買極都工兵，下季keita都只係推進能力同活力強，但組織型仲係未有

死熱狗又走甩張紅牌

兩隊打開mma

2比0

唔係話一定要咁specfic買個deep lying midfield.

控制節奏唔洗話要好好 要防守有推生個波能力已夠

靠軒達臣死得 帶個波好似帶個炸彈咁

人地曼個個中場護到波 帶生到個波

KDB勁撚到..

好波迪布尼
踩我一腳呀拿, 一腳射爆你

lloris廢撚到

佢比個2 1手勢係咩意思

利申幾個月前已經幫佢含緊

睇到放到 根本世界第一

For David Silva 佢無踢因爲個仔出世

d施華，c施華，kdb，根度簡，4個組織勁

唔該巴打

tripper右路放題

耶穌仔好撚柒

史達0 又飛機

屎達0

屌摩個仔出世都照踢 professional

丁力連miss兩個空龍

熱狗個29號

我利最叻出d空龍唔入既球員

250
哈哈

諗起廢托

唔踢之嘅話後冇工開冇錢湊仔

BTK

神軒最好下場咪好似delph咁轉位
不過佢又傷到跑都唔識跑，摺埋算啦

奧歷治

覺唔覺Winks個樣好似25古

痴線傳球次數同成功率2隊一樣

250終於入波

餵到埋口終於入

好波炒爆熱狗

終於唔炒

利post燈力

簡根度簡度根根度簡

人地又簡,我地又簡,
人地果D直線

成日傷都好勁

我地果隻招直線盤球都幾多人丁

林美拉拉美拿拉美拉

燈乜鬼 燈到佢逢空龍都炒就話啫

直線盤球->傳出界

推甩回身追->犯規攞牌

大鳩如UP唔出杜曹,好似好似

熱狗係成隊都係古積黎

德甲教練

除咗迪布尼受傷，我睇唔到曼城點先會輸

一哥

勁撚到

朗尼>迪布尼

4:0

250比我地笑完之後

果然燈力無窮

洛里斯

250踢唔中反而通咗llrois 坑渠

曼城啲波真係幾好睇，爽快，有層次，有技術，有長有短，好多種套路

聽晚盡力笑

唔洗做7弟住

明明早幾年熱刺條防線都係洛里斯carry而家變到成條防線最鳩嗰個

dier

唔知今年既鏝會唔會好似04阿記咁 吸到一大堆球迷呢

屌
咁都破蛋

第二球應該迪基亞同米囝會救到

米救撚到咩，落地咁撚慢

第2球唔係地波喎清

利十世都做唔到鏝個種進攻防守
人地咩人我地咩人

絕對會啦，香港地咁多人見風駛舵

下個月就要比人主場屠多次

諗唔到有咩原因可以唔輸

同鏝對攻實俾人456
輸少4球當贏

文尼紅多次

今次唔使紅啦 最近咁廢

250報恩ok?

射入自己龍
輸1-4 唔洗炒蛋咁柒

佢由紅牌之後就dup 左好多

一月買中堅喇，唔想又俾鏝隊痴線佬炒多次

近幾年對鏝城都唔會話絕對劣勢
什至有d格食格佢地

但今年真係睇唔到任何贏到佢地既地方

西時間

近年對鏝熱都係 私家雞咁款
而家比兩隊大炒

迪布尼成個全盛前隊咁 身邊仲有咁多勁人，點夠佢地玩

we have hendo

真係好撚勁

下年年頭又打鏝

肥賓9場不勝
就黎比人炒
係咪要炒高普請返肥賓
你地有機會啦

仆街 ， 買左飛

不了 唔想一季炒兩次教頭

前排好多人話要炒高普寧願搵返肥賓教架

佢黎左應該個個交transfer request

push

丁力

肥賓捱得到去轉會期既話應該冇事

你諗下 keita 點諗

班主賣咁耐都未賣到

以為 done deal 左

好似話3 億搞掂

BREAKING: Juventus have offered Emre Can a starting place in the team and a yearly package worth up to £4.5m. [@MelissaReddy_]

The deal would place him amongst their highest earners, with only Miralem Pjanic, Paulo Dybala and Gonzalo Higuain banking more. [@MelissaReddy_]

259

雪啦
等佢冇得打世界盃

yes hendo>can

值得一睇，關於曼城

Southampton boss Mauricio Pellegrino has refused to rule out selling Virgil van Dijk when the transfer window opens next month. (@LivEchoLFC)

Pellegrino: “I can't control the market, I am not the owner. I have my opinion, I have to give to the technical director and the chairman my opinion, but the club will decide what's best.”

Mane kicks Ederson in the face: red card.
Otamemdi kicks Kane in the face: yellow card.
Lovren pushes Calvert-Lewin in the back in the penalty area: penalty.
Rose pushes Mangala in the back in the penalty area: no penalty.

And Craig Pawson made 3 of these decisions #LFC

黑哨

人地就諗點樣推廣個品牌，全球化咁去進步
fsg 就諗點樣食老本，用盡你個品牌

次次一話想有財團入主，就實有人話萬一人地唔玩點算
不如諗下好似而家咁俾fsg 玩緊點算仲好

條尺都唔撚同

Jürgen Klopp has praised Mohamed Salah for the impact he has made at Liverpool and believes he does not necessarily need to be rested soon. (@LivEchoLFC)

Klopp on resting Salah: “He had time out already. In the last international break he did not play for Egypt, he didn’t start at Stoke, we take him off as soon as possible. That’s how it is."

Klopp: “I am not sure he played a lot more minutes than other players in our team, but it is true he starts often. It's because he is in a very very good moment and it is difficult to think about leaving him out."

坐老細車 ， 有司機專送我出入 好爽

呢啲文好好睇

Fsg同利好明顯理念上差好遠
Fsg仲用緊00年代既money ball
利班老屎忽仲停留響90年代
所以換帥作用真係未必咁大
最毒瘤既地方唔係高普

Great point
鏝果種收購係幫隊野上正軌，先加強商業價值再用佢搵錢
Fsg係撚fans, 撚球員, 撚教練

摌起曬班老屎忽啦 dllm

利post已死

好凍

搵條仔攬下囉

今晚睇唔睇好

睇啦 ， 雖然一定嬴唔到

好凍 聽日又返工

射波啦 ， 搵利po d毒撚埋單過世算啦

好多熟悉既面孔唔見哂

和兩場就做曬死狗

可能唔想見到你姐

我呢兩日 都冇咩點上

Daniel Sturridge is set to quit Liverpool.
( @MullockSMirror )

Sturridge has been told by Jürgen Klopp that he is now seen as a back-up for the ‘Fab Four’.
( @MullockSMirror )

第二句唔使講都知啦

自己又多傷 落場就住踢妹下妹下咁
怪得邊個人

唔撞得 冇速度

無計，依加直情蘇蘭基適合做後備多過佢

no early Liverpool move for 基達子

仲以為你講緊軒巨

又咪一樣

高普夏天其實都失敗

應清唔清, 應買唔買

仲要話有人40-50M買史獨都唔賣

曼城係新興品牌
幫佢增值一定可以搵到更多錢
利就相反係百年老店
收購返黎就梗係榨取佢僅餘價值啦

諗起就灰 一味係到消費歷史不思進取

🦅 @CPFC's win over Leicester means they have gone seven matches unbeaten in the #PL for the first time ever

Independent.ie understands that Liverpool are considering other defensive targets in the January transfer window

with Southampton in no rush to sell Van Dijk unless a club gets close to their lavish £70m valuation of their star centre-back.

70m 又貴左

高普都想留史獨wo
馬高域就真係清唔走

馬高域廢定assadi廢

今晚又失分

唔係好信management board 會肯70M買後防球員

賣左古咪肯

VVD廢到咁仲用70M買

所以佢咪話Liverpool are considering other defensive targets in the January transfer window 應該係20m 買幼幼

走左狜同𨰝之後
利起碼要買多個高效前鋒同中場
基達需要partner囉

已在陣中

傷完之後真係廢咗
不過header都係佢贏晒

Henderson

廢左都應該勁過老虎

緊握扶手 ， 關愛入坐哦～～～

幾時換隊長

轉左古做了

啦

高普：「老實說，我也曾擔比身型矮小的沙拿無法適應英超，所以球探團隊提出收購沙拿的建議時，我曾感到壓力。不過，事實證明球探團隊的眼光獨到，沙拿的確能夠交出超乎常人的表現，並把驚人的速度，從意甲帶到英超。」

TC 又贏
廢中 又豬

果陣老虎撚都係差唔多處境加盟
傷完廢左, OVERALL睇落OK, 想買完打返起/進步下
點知咁多年都係傷完果個態

禾dllm牙

廢過老虎嗰啲應該掛得靴

利撚又爭住做精明消費者

TC: 消委會

賣啲人咁廢會唔會比人投訴

比人告貨不對版

屌你老母，連人都唔係你睇中嘅，有乜撚野用呀你

Tc又贏一仗

如果高普上個夏天由始至終都淨係想買vvd同基達 咁佢都要屌下

今日輸埋 利post 會唔會解散

唔會 人應該多返d
屌下神軒 屌下fsg 叫下春又一日

唔係TC買到Salah，應該排緊下半版
其實佢自爆依d做乜鳩

我就撐唔住

係一片反fsg既浪潮底下幫老細含撚維穩

就算計埋沙拿比佢都要屌啦

有報導指，盛傳一度獲得利物浦關注的荷蘭中堅迪維積（Stefan de Vrij），已決定轉投國際米蘭。

dllm fsg

冬天

我願意用
🐆+軒換vvd

我大埋你高普

今晚攻爆佢老母啦

狜～～明～～埃
～lomo~100分～
～～～me~~~~
啫～卡～🐆～美欺

好似味出得

klopp話at least in the squad 有機會既

文尼要坐下後備

聽日唔駛返工 今晚一定睇

想快d睇衝撞型 la子

佢唔係技術或身體有問題，係個腦有問題

希望vvd個腦冇事

賭幾多唔會

抖成個禮拜好心就winning 11 操好個態撼爺爺啦

一早解左

Sadio Mané is happy to concede his position as the fastest man in Liverpool's attack to Mohamed Salah – because he is delighted by the impact the latter has had on the team. (@LFC)

Mané: “Honestly, we attack a lot in this team and we can always score many goals. I am very happy to be part of this great attacking team and play alongside so many great players.”

Mané: “I’m very happy to have Mo in our team. He is a great player and a great personality. I always enjoy playing with him in the team and the other boys too.”

屌

好撚凍啊

又靠神軒回傳

沙鳩

搵洞捐啦

有陣酸味咁

搵你個洞

文尼同沙拉有啲似當年蘇7同史獨
口話無野但有波都會爭住射

非洲幫真係麻鬼煩，唔組了

今晚又要重演4-3

唔知馬貼基達企邊邊

陣間閪布朗實比獌狗炒
跟手就有人問點解利狗會入唔到波同贏唔到

全世界逼害我利

打beeno

爽！！

屌你老母！！！！！！

聽日10度利子們小心凍親

凍到鳩都縮埋唔想睇西波

AC廢到
suso好麻麻

下季應該會散貨，有冇人可以執下

calabria conti romagnoli kessie

紅埋

利做下好心 回收suso 啦

又有波睇

屌你老鼠 呢幾句上market 追唔到van dijk個陣要打出黎啦

龍利 ， 龍利 聖誔～～

蘇素算係咁啦
屌你賭撚搵波連尼踢左閘

渣屎輸緊3-0

無心病喇

又話無古

門面野我都識講啦
下場咪又係單刀照自己射

係時間回家
連埋RB
再同高普

組史無前例 三教練
(當年雙教練失敗 唔等於三教練失敗)

抽籤 11個位 443
換人位 一個人一個

佢轉型做翼衛之後有唔少助攻架

波連尼

睇返資料
佢同Suso今季係陣中助攻王，各有7次

🏁#Todayliv lineup :
Mignolet , Lovren , Gomez , Klavan , Roberson , Milner , Can , Oxlade-Chamberlain , Coutinho , Salah , Firmino

今日無出squat wo

嘩 ， 你番來做咩春牙

關你撚事 你管架

line up定nine up

你正啦 ， 就聖誔你d 玩具大把人買

我有幫手試

幫d客試

要塞舊青瓜入自己asshole 到？

又係你話幫d客試

LKK真係有料既

又唔慶祝

點解垃圾利會入唔到波同嬴唔到

廢囉

LKK

弱隊屠夫

如果我利有一件就好

駁唔到

FSG:我比個卡9你呀 我再比多個BTK你呀

又可以LOOP多次

獌狗輕輕鬆鬆兩粒

唉...其實今年前4+8強都收貨啦

前四諗下好喇

livermore死右腳

D英撚真係唔撚掂
winks, tripper, dier , livermore

卡高中堅 睇嚟廢中都放棄老虎喇

渣Sir 輸波了

做咩笑自己

淪休姐

癡撚線

今年d英撚中場真係 ，仲有軒同阿里今年全部食哂屎

呢D咪叫重視人材囉

留力WC

Fsg:

等睇蛆中伏

人望高處好事黎嘅

懦夫撚都100K先叫重視人材

真係100K

爻吾刀

姐和 或輸啦

利記老母比攻爆就有份

我係can既話諗唔到有咩理由要留係利打後備

祖真係有正選打?

應該俾幾場佢試，返正意甲有失分空間，唔掂咪又放佢後備囉

佢打下游個啲廢嘢一定會出，但我都好懷疑佢有冇嗰個class代表祖記正選對歐聯嗰啲強隊

Feel到今晚所有弱孩會失分 利

我係講話人 259 既癡撚線

基迪拉老啦

向3連和進發

樂觀sir

12場不敗 迷高了

有nine up味

88 MANE

#LFC Confirmed team against Bournemouth - Mignolet, Gomez, Lovren, Klavan, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Coutinho, Salah, Firmino, Mane.

老虎軒
高普係好野嘅

屌！

？

can後備都冇了 應該走了

你痴線架

又可以睇軒不停橫傳

雪佢啦

上2場無表現 落後備了

mane又後備

今場又要靠反高大將軍派多幾球膠踢走高普件垃圾

走啦 屌你老母

支持張仔了

有冇人挽留

躝啦 立即 馬上

停賽呀

Can 停賽ar

要幾多分 講

屌你老母！

Ings 又有後備

la子

停賽呀傻西

做乜呢排咁多假陣容

上場睇佢d 步伐 ， 就知幾fit

新中場指揮官：ox

雙神攻堅 諗唔到失分既理由了

成班傻西

唔撚識玩

華倫西亞呢d時候拉傷

個仆街 你xx架 帶起

餐連後備都冇
好心出返啦啦啦 啦

準備睇我表演

橫傳

1月比人驗貨呀

竟然肯雪文尼

停賽牙 傻西

強陣

我玩果d係白紙黑字寫明係假
而有人當真陣容出

係時候睇我出招

一齊跟住shout神軒神軒

廢中咁小氣 上場嬲爆啦

屌你

軒式近距波子機

Sadio Mane starts on the bench for #LFC. Emre Can is suspended. Daniel Sturridge not part of the matchday squad for the third game in a row. Adam Lallana on the bench.

牙當 lalala , 啪啪啪啪

牙當 lalala , 啪啪啪啪

軒式阻人前進

一陣又可以刷不敗記錄

岩牙 對家不敗又多一場

點解唔嬲老虎

預左佢廢 唔會嬲

mane一早都後備多啦

利記嬴波有以下事情發生 ：
1. Can子 去你痴線架鋪頭買十碌假鳩 ， 送比十個利子過聖誔

個撚樣幾時嬲下自己，自己摺埋呀

個楊格撞條友去迪基亞到仲屌人

契仔

狗黎, 係咁架喇

廢中:輪換姐屌你

懦夫既作用係作為失分藉口同俾人圍屌用
點會嬲

都唔知隊波有幾廢先主場比閪布朗迫和

5 yellow cards

mane : 沙拉唔洗輪牙

波都冇入過 迫咩和先

之前岩岩傷完，依加廢中似真嬲

haters gonna hate

feel到lomo要爆

mane 呢幾輪真係冇幾腳好波

作客爆撚咩

閪布朗啲波閪到

自爆牙

自爆就真

今場破

Twitter都fake 無為意copy左

原來波仔係ac打閘

屌 ， 趕唔切番屋企

閪係勁既就入多粒啦

又去溝女

入撚到咩

輸多粒就真

架車12分鐘先到

垃圾

破OG記錄？

無文尼

又要黑面了

長跑高手

文尼表現係曳喎
擺下後備反省下 餓下波啦

緊係啦, 又係成日群埋懦夫

獌狗真係守得幾穩
呢D咁既情況唔似會失多粒

又正選..
其實老虎同高賊咩關係

搵個人做戰犯姐
等人唔使鬧佢自己

日日玩69 含撚技術高超

大勝吧

？？？
利post已有幾個

大勝吧！利記

亨妹

又要睇對家泊大巴

諗起人地上季反勝 好熱血

咪就係 對面應該想全取3分啦

利堅係易打

any link??

又被拋離

今場有單位數分我表演食屎

i dont want to talk about it

後備連個正常後衛都無

輸撚硬啦今鋪

唔好煩啦

All in左般尼盤

加油利記，贏返場啦，雪一雪文尼非常好，等佢餓下調整下個態

沙拿 F9，今場靠你地

希望水貨生性

做利迷做到心煩

可能趕到

岩啦, 唔多想見到咁廢咁獨既文尼

獌係西布朗主場入兩球
痢主場都入唔到西布朗一球

般矛勁撚到

大炒垃圾利啦

矛錯

又挨夜 仲要睇西波

今場應該輸獲甘

做利迷真是好慘 西波西時間

有預感IBE會鏟草

古埃及達明

乜原來波連尼係AC米蘭踢左閘, 睇公海個米蘭POST先知

我再沒勇氣 再去講舊時...

重有一個站到 ， 好波牙司機

wing back 岩啦
利子成日J既勤力鬥心係岩踢呢D
簡簡單單

回購OK?

趕緊返屋企 應該睇到下半場

今場應該ox 真係打攻中

In ibe I trust

古埃及張達明

ings踢左閘

可能踢返442呢

個個利迷都咁多街出

可能係
左古右牛

25簡呢?

費奴幾型

想剪佢個頭

唔知23 號新主人係draxler 定kovacic 呢？

利申: 返緊屋

個個出場頭dup dup 搞乜 廢奴又轉髮型

5 yellow cards ar

今場得返美斯在陣
C朗要踢後備

matip 同摩仔傷幾耐

suspension

defoe要帶帽了

Defoe幾時掛靴啊

有預感我軒入波

個鏡頭好低

其實我地應該買

準備比AKE撚

ox

好撚柒

軒隊前插

平時主場高姐

mane塊面黑到

唔好笑

屌你老母等咗幾耐

軒又亂踢上去

件作客衫好似睇極都唔順眼咁

黃金15分鐘

終於唔橫傳
不過傳球垃圾出黎俾對面

前面好似好多空位

對面想拎3分

節奏好快，今場穩了

想前傳又話人鳩比 基達一場比好多球呢啲

聽到古蹟？

中游球隊對碰緊係互攻架啦

人地根本唔怕同你對攻

又Henderson ，唔想贏呀

穩0了

100分傳得靚 差少少

軒好左

懦夫雲竟然跑得咁快

講左2次 仲話古積復出
以為卡拉雲係古積

好你老母

打左五分鐘就好左？
五分鐘球王？

古

早兩場坐後備好似好D

懦夫又走漏

費奴個mk頭

懦夫咁比人灣過

費奴個頭做乜鳩

卡叔

12m la

老虎

老虎真係廢

可惜唔係左邊

SMITH 去左邊

沙拉射

成世做後備最好

我新髮型

嘩 屌

fuck you fuck you好撚大聲

中柱

屌

差d

中柱, 完

球王古又黎料

劇本準備

用手擺都冇咁準

古好撚勁

又貴多15M

冇運

炒12m?

作客利迷

疤塞級

嘩 ， 控得靚撚到

天都唔幫利

沙拉依下勁撚到

罰球黎

禁區頂free kick

軒 又長傳啦

我見上面講12m既

沙拉儲shoot

水貨

Thanks

睇黎又狂攻唔入

佢on9 唔使理

古罰球當今top 5

屌你張仔咁既傳波踢條撚攻中咩

放長傳比龍

沙拉 勁姐 ， 應該係失球黎

古2招

軒好波

果陣蘇7仲勁 好撚癲

咁都foul

劇本早已預備

懦夫

咁都吹

不過去到疤無得射

佢同古2個 都明顯有練

軒就

又黑

屌你，原來基本長傳都有得吹奏

難得靚鏟

ibe

橙

沙拉段段速快撚到

古積

吊懦夫真係好撚黑仔

後面吉祥物

今次撐懦夫

沙拿任何野勁都係基於夠快

咁多長波做咩春

喂
咪撚真係當懦夫係廢鏟唔到先得架球證

人地個龍

垃撚圾

[quote]人地個龍 [/quote比米上咗身

之前 米 同佢 2選1

比高域

佢ON9 簡去車

mig > begovic
Fsg 又贏

Ibe重有好大浸利味

手術刀

我利需要淘寶魔獸

人地250 勁佢好多

軌棄將

神軒比迪布尼比下去

唔好玩啦

佢以為自已kdb，無眼睇

屌你老母軒達臣真係英冠水準

軒中堅位

迪布尼同神軒比 迪布尼會唔會太慘